利物浦半場三球落後，上一次出現是2015年1-6不敵史篤城

謝四呢粒黑氣石

關你撚事

100分英超頂唔頂到今季利記呢?

父hack約佢隻揪未？

佢會笠

典睇我熱

我城迷

有親個熱字都唔會成功

拎左冠軍即刻致敬謝隊

買左好多？

All in 1m 信Daddy

1萬咁少就無所謂啦去幫熱犬宣傳下都賺返返黎

樓主反利反到無晒理智

早晨

點解利物浦唔入波？